聽日維園見

想同樓主一齊行

好！

咁能勇武唔驚有屎水

聽日一齊搞講獨

塞爆港島

過左12點開POST 聽日=2號

咪能25

乜唔係今日咩

不見不散，屎水路作標記

蓋清 我愛你

樓主係咪會用屎魔法？

大是大非咪能25

係
班25狗快仆街死

星期2一過就咁搶口

宋皇臺見

推

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

撐

屎系魔法師

聽日見